連登仔歌神eason是咪拎加拿大護照做中國人？

連登仔點睇？

？